[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(20) IZ*ONE兩歲生日快樂

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你
[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

係及以外

lan

特赦已過

原來大和解咗差唔多成個星期

油b留名，佢唔會離開我地，12=1

29號再黎過

皮已負

你哋兩日推得爆先算

油b與我們同在，唔洗話等邊日架

輕鬆啦

油飯們做野..唔好衰比佢睇

新人留名

為左油b我24小時推po

邊忽新呀

又新咩啊你

佢幫我推po姐

俾着係兩年前 油飯po都唔夠入

巴打辛苦你為左油b推po

新飯留名

po出黎先 脷仔

半個頭既油b，你都係油飯

脷仔真係次次見到都

lanlan 脷

上年造假事件曝光之後，好多人都叫解散先最好。。。
。
。
。
話咁快咁就過咗一年

呢個好笑 痴住舊蛋糕

一年..好快下一年

淨返6個月留名

用我條脷頂返佢條脷

LAN

大家姐兩大武器脷同胸，你頂得邊樣

LAN
LAN
LAN
LAN
LAN
LAN
LAN

我未用到條脷頂到佢條脷 已經比佢個權頂住咗

有人同你爭大家姐啦

我全部都能接受

你頂得住先好呀，大家姐心口唔少野架

嗯 比佢"拳"頭頂住

睇到車汪咁既眼神，可以想像下車汪鬧你廿分鐘你頂唔頂到

胸

權權到肉

好想瘋狂啜我仁塊臉

吸哂我啲血

要爆碟你賣血都唔掂，真係比佢吸哂你啲血

你又新咩啊

我新人黎

我都係 今日啱啱飯IZONE

mk妹2號

明明咁可愛
一d都唔mk

IZ*ONE實況
外表清純=MK
外表MK=清純

可愛同mk冇衝突

你又啱喎

玩左陣音驚咁快爆左油po開左新po
新飯留名

櫻又攬過頭又頂過，好葡萄

亞洲人還是有點保守...?

不如葡萄mk妹 瞓同一張床

應該都有既，有啲遮紋身用既膠布架嘛

韓國更加係咁

樓上好多色狼

其實mk妹都有啲料到架，兩個鬥頂

u too

唉 明明個紋身咁正可以丁下

兩個mk妹

唔及你

我唔睇心口的

只可以要一個,你要邊個

之前見人p呢張做長髮 好L正

補圖

我要姜惠元

廢話 梗係要短髮金毛mk妹2號

成晚無表情咁對住你,你都要?

嚴到痴線

做咩加咗個前題成晚

咁全日囉閪足你一日夠未

Part著個掣之後，可能瘋狂過你

你應該冇見過食飽左嘅mk純
主動到嚇你一跳
下次抽talk試下搵佢

後悔冇抽 但我all in大家姐都唔夠玩

wizone係咪介左訓教？全日都係呢幾個人係到既

留名

我都想搵番mk既感覺，但係無你地咁rich

宜家先睇到 你咁都計

你到底抽左幾多

夢想和希望不能被你輕易辱

唔多 後悔緊冇抽多啲 一日3-4部先夠玩

你地好rich

真rich，你直接包養大家姐

你咪扮

唔好扮，你應該都唔少

有無中long ver?

少

有成1分鐘嗰個？冇啦 我都想 想下好

那有錢

多過我

繼續吹.jpg

中埋尾場簽會開心啲 真係冇天理 抽大家姐都唔中

呢度都好似有人唔中

大家姐真係咁易抽咩，你抽到咁多部既

尾場特別啲架咩

講緊係我抽第一輪除咗個簽同unit唔係全中 其他都中晒 第9輪再抽個人talk都中一半以上

最尾嗰日最尾嗰部 諗住咁多場簽一定中啦 點知第一輪就冇晒

早知我都去搵大家姐玩下，最衰用左啲錢黎買iphone12

大家姐抵玩 玩到沉晒船

咁應該大家姐同演最易中

呢3個都易抽到既呢個有幾多時間？

好似20秒左右？

我抽金珉周都中九成

第一輪

油b同大家講早晨

留名。

NPLM

AAA

柔理老公留名

大和解LM

係online定有得買飛？

呢張要置頂

mk 1,2 大本命留名
好奇問吓呢個po究竟有冇絲

我咪絲

小妹真係絲

珉周加呢件衫 真係睇唔厭

有 我

咁啱嘅 加埋個W
就變咗WIZ*ONE

我完全唔覺呢度有絲

你肯定？

佢無經歷係機場一齊叫油B場面

我啲碟幾時到

唔覺囉

我又真係冇

好明顯係新飯

啜😚😚😚😚😚😚😚

太掛住我
拍緊MV都打比我

mk妹打交正野

佢明明打緊俾我 你係咪認錯人

Lan
放棄七妹同我Lan

cam man表示不行了

少年你太年輕了，想當年我聽住中、日、韓、英叫油b果種瘋狂，我唔信反油了

無咀落去既想法

呢個我梗係有睇過 咁經典
我意思係我冇喺現在經歷過

我也不行了

少年你太年輕了，想當年望住前、後、左、右都係橙色燈果種瘋狂，我唔信反油了

2個日日床上大戰

係3個,仲有我大家唔好羨慕我

我抱走大家姐 你同mk妹慢慢玩

有無唸過大家姐唔想跟你走，佢想一齊玩

大家姐想同我玩多啲 你搵mk妹啦

現場99%都係油飯

叫到我之後幾日都有幻聽,成日係街都好似聽到有人叫yuri

我咪絲囉，仲要問

Cam man表示：唔想廣傳出去

其實我就係嗰個camman，我叫咗佢唔好，佢係都要錫我一啖

以為自己係ff重症患者 點知你仲勁

注意力去咗後面對腳到

新飯留名
想問吓係唔係大部分都係minju飯

係Minju飯我

油飯多

岩呀 99%油飯

平時我仁都係咁樣嗲我

冇

不 油飯最多
睇上個po就知

做櫻飯算啦

我唔係

降B對眼望去邊

睇下小員心唸原來同我一樣咁平，我並不孤單

塊面好有肉嘅鴨

好cute啊

雙下巴嘅鴨

小員冇佢咁平wor

發育中

采源怕被反超 所以一直關注

應該小員贏車汪飛機場黎

佢同櫻一樣，飛機場

後面眼鏡真

好可愛

大頭鴨

突然懷念機場圖

鴨胸肉

下一次有機場圖 應該都係解散
J-line返日本嗰陣啦

香腸腳

Lm

我無嗲過你，ok?

明明akb48果陣好勁嫁

抽完high touch唔要隻碟咪蟹
仲要全新未開

我膠真cute cute

奶b機場gif vs 采睡衣跳舞gif

數漏咗hi都係飛機場

膝頭有少少紅左

嗰晚我一路幫佢捽阿婆油一路流馬尿

你乜水 咪亂ff ok？

sorry 太激烈

小巫拜見大巫

個look好小朋友

七妹個反應好似俾人恥笑咁

禾愛膠真

娜b心唸我有鴨胸你有無呀？

三個加埋都唔夠權F勁

嗰個機場fashion 好似大家姐吸引啲

召喚綿羊仔.jpg

兩個mk妹撐起全隊

btw你呢幅reply #278 好似適合d

我最鐘意睇奈子同娜b一齊膠

大家姐著乜都係咁吸引架啦緊身衫再吸引啲

係咪... 留到29號先會再開v

暈咗 搞唔掂

想了

佢之前vlive果件緊身衫，一企起身即刻硬哂😚😝

大家冷靜d先

點止B呀

唔巧色

明顯係解big

想丁

應該係女團最大波沒有之一

有咩好色, 咪又係一大塊人皮包住一堆核突血淋淋嘅肉同脂肪

你形容到咁

你咁講就唔啱

你確定？

我冇 想摸下

有咩唔岩？應該100/10？

仲有對手咩？請舉例說明

soyou

sana

無錯

真咩？好似大家姐有料啲

soyou可以一戰

問過全孝盛未

搞唔掂了 我入土為安

好，大家姐交比我照顧

唔好住，話埋我知你啲週邊放左喺邊先

snl.gif

1:11

入咗土都彈翻起身

咪偷 燒翻俾我

佢唔夠權勁啦

你係咪已組看透咗塵世

追完po 原來成晚都係度講權

[/quote]你係咪已經看透咗塵世[/quote]

果然係同一間公司

我切咗

佢脫咗飯點同

大家姐魅力沒法擋

banana!

係 太正

成班色狼

好鍾意睇真奈嗰種高矮差

咪係 討論心口討論成晚

我依家先明

禾娜d

油d表示娜d係我既

我表示油b娜b都係我既

娜b你又岩太貪心啦

好似話演去左慶祝2週年嘅cafe

娜b大婆嚟

近排mk妹先係大婆，娜b已被拋棄

我講緊曺柔理巴大婆係娜b

柔理巴請親自出黎解釋下油b同娜b邊個先係大婆

想問塔諾巴係喺邊到
好好奇

好奇啲咩

我見post頂，話佢係要抽油膩卡仔

樓上佢咪喺度

我偶像

真既話就好

冇可能

4年吹到咁大，4個月就有可能

唔洗番去拖飛機咩

延長多過1年我切

我哂你冷～多個3個月都切啦

定係有延長就切

延長對佢地無好處，夠期完約解散劃個完美句號仲好

塔諾巴=油理巴

同意，延長合約我怕之前x1啲fans會燒左cj

出處：連登？

關cj咩事,自己公司講唔埋數

肥秋表示還返啲女俾我未

佢無所謂啦,反正佢自己有份賣女

其實關鍵係櫻花，係公開場合隊長權都有暗示。
其次就係睇樂華肯唔肯放人。

邊到暗示過

con碟有一句

呢段

比希望fans 係idol 既工作之一 ，諗多左了

但con係爆造假之前
宜家好多情況唔同咗
唔只櫻 其他成員公司嘅決定宜家都係關鍵

哇 大姐 2姐

都係嗰句 散咗之後咩料有版你睇
完
不過我就覺得冇可能續

我唔貪心，造假風雲之後就預左同X1一樣後果
宜家去到原定咁散水已經當係bonus

大家都去拖飛機

就算續都應該補返3個月空白期
都係個句 有得追就好追
過埋今日就正式倒數6個月

蛙對腳 真係白雪雪

9500石 唔係重複嘅算係咁
希望新卡技卡技能唔係score up

成日比蚊咬架喎

因為好味啊 我都想日日啜

今晚油飯會唔會爆po
定係聽日係呢個po強制和解

Lan

有izone

樂華等住娜b救命幫EG上位

油飯們開工啦

我係隻蚊

我願意做佢既驅蚊劑

佢唔用

韓line 個邊，WM未必有資源俾彩燕solo或帶新團，星船雙塔可以浸多兩年先，源入RP都未必幫得幾多，大家姐唔知點，純周之後可以轉做演員。
除左娜外，延長合約最大影響可能係阻住大主唱發達。

樂華鋪緊路比娜b番去，EG cb既時候娜b送餐車，怡人開live都講同娜b出去食飯

大家姐會幫佢噴架嘛

不 全隊都唔用的
唔好問我點解知

直接拍死你啦咁

我太快

等2年邊個記得你，wm 夠鐘出新團，武林短期唔會出女團，演員唔係話做就做

呢到咁多青蛙飯，你死硬啦

驚咩 呢度課金課得最多係我
我係大佬

你贏，你rich，青蛙比你

窮到

有位清話係銅蕊口罩

diu又係回覆唔到

推
推
推
推
推
推
油b永續和解po

油飯們出黎

喂 睇pin ok?

呢個廣告出現過十九幾次

兩周年呀，比下面通融下啦

紅髮油b最出眾

annabelle

是咪推爆佢

油飯唔推 就唔推啦

圓呢日真正到癲

都唔知食咩大

下個po留比曺柔理巴打開啦

食到成支電燈柱咁

想補償

人地登埋報示愛，比佢啦

mk妹成日搶左我個位

我都想知
好耐冇見過佢
想睇佢d走油圖

扮咩

你就係塔諾巴
本尊出現

升球大墊

尼個時期嘅chaewon好jeng

宜家是咪肯定今晚要爆po

爆到咪爆

比人踢爆左

起佢底咪得

仲有得發育

遲早180

到底佢老豆老母比咩佢食

呢張真係太監騎馬
好想要呢張原圖
個角度真係正到
但條友淨係放呢張preview出黎

遲早升幾個級

期待真真同佢一齊升級

唔好呀又180又升幾個級，個比例唔好睇

正到

mk妹副計真係好撚正

rumor

我推先，唔好爭

升球大墊2

day258 in hong kong

呢個發下夢

以前睇冇咩感覺 宜家好葡萄

唔知咩系列圖👅👅👅👅👅👅

世界級

咁貪心既你，睇腳已經夠

JUMP

真實

條抖陰片丁撚死我

腋下concept

Which

推

我唔想腳膠.......我全身要哂

求片

hi油飯
開始推po未?

我懷疑佢純粹想俾人叫佢LAN

洗唔洗幫下佢

why not both

beware條片

我全部要晒....由頭啜到落腳

咁咪夠quali做連登女

想幫佢扯高啲

油b圖再黎一波

只是那雙腿....

又po我wallpaper

下巴都掂唔到呀

温屎

咁快po出嚟
呢個"大技"重諗住遲d先po

油b好正

無所不能金珉周

哇 食完飯上黎搞d咁嘅野呀

金珉周的朋友曹柔理

樓上咪奶警告

夾得幾辛苦 要用埋手臂

油b真材實料，隱藏ACE

Cls.....

攞翻大家姐啲舊相出嚟睇下先

樓上勿奶

你啱，執定呢個系列出黎先，夜啲先po，唔好意思了兩位牙周飯，搶你地啲嘢做

啱啱發現電話牙周啲相多過牙真，仆街了

最近好小見佢2個有互動啦
光北成日掛住搞油

細心嘅MK妹，真係好難得

佢地係朋友

Ayayaya練舞件衫咁逼，擺明特登買細兩個碼，仲唔呃到你地

露肩油b

可愛油b

你叫櫻花or車汪著黎睇下

MK妹係我情敵

咪係強制大和解 本身打算過12點先

助攻

呀櫻好有料嫁
請參考alb時期水著

樓上 未和解的
可否下個po或是加密後才把油b po出來呢...
麻煩哂...

akb

感動

你擋唔到油B大軍架啦,幾百人係到

永續吧

無人po過演，團愛係邊到？說好的團愛呢？說好的12-1=0？

po吓呢d都好

咪po咗

依家先500幾油b點算

兩個pose唔同，擠出黎

黎啦黎啦，演媽

講咁多仲唔做嘢

車汪：屌，我夾唔到呀，佢點夾架

世一巴

全能油b，唱歌掂，跳舞一樣得

好多內心戲

膠真出場

第一次睇 嚇L死
有個口係度

源很美

sejor

飛起的奈

洗走啲油呀唔該

我無貨 只好回po助攻

呢幕真係忘記唔到

想格劍了

有聲

驚咩

阿鴨笑到咁誇

嚟包WIZ*ONE嘅血

娜B一直都係咁,完全無偶像包袱

冰箱有腎

咁正經影相有咩問題，話晒係日本偶像。

sor 整污糟咗佢地塊臉

幫佢

再推推

應該

推唔切啦

快推

每次見到都想喊 但又唔捨得del

牙奈都屌你呀

得返6個月睇佢 點算

嚇能屎me la

脫

wadiu

起角

幾好 推一推先

個心離一離

莗㤃巴遲到喎

好誘惑

我要用多d紙
下世做樹

和解嘅下場

你嘅友善去咗邊

po錯添

Live 左

再支持下

教主係唔同啲

cu mask

好白滑

DNLM

有無人用緊數據追哩個po

哇...係喎

你成日post果d都睇唔到

Live埋右啦

1001

我權總

load多陣啦

你開定新po先啦

睇錯以為有咁大

1001開

仲唔大呀..............................個口

load多陣都睇唔到
當你po空格推po算

超注目100人

Load十世都未睇到

得我睇到？

準備聽櫻樹先
你地加油

睇嚟今日真係想爆po

Live 到1001

應該係
其實你post親果d都睇唔到

一路聽一路推啦

11點就係1029 梗係爆埋佢

推推

Yes

小鳳姐

你究竟有幾多貨

唔通你想貼

安已不

松井珠理奈嗰樣

洗版

想禾珠了
不要畢業

喂

我，被污染

櫻樹

推一推

咁嘅樣嘅 係咪好攰

唔通真係準備韓國CB

你睇油B個樣，又係佢最與眾不同

sor 覆錯

我老婆好出眾

好似karen